突發 ！ 駐港解放軍正式出動清拆路障！！！

Rthk live

摺被大軍

試水溫?
來吧 攬炒開始了

終於逼到佢出解放軍，be water返屋企訓教先

事實證明就算出解放軍香港人都係唔會覺得係一回事

出老解執垃圾

笑死 頭先記者問佢哋係咪自發參與 有個答不是

老解=愛國食環

下次就上gear
扮撚哂野

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街